[輸出革命] 玩香城 online 有錢分唔夠爆點

既然不斷被抹黑係外國勢力策動，
不如宣傳玩香城 online 有美國綠咭

咪撚越抺越黑